如果當初火影最終boss 係班而唔係輝夜，會唔會變神作？

夾硬鋪路開博人傳 輝夜0霸氣

咁個開頭點作先

嗚人老豆做BOSS好過

明明做火影,個仔生活點會咁
似叛忍仔多D

???

開頭係因為輝夜生左六道再生兩個仔先鬥咁多年

要處決三代火影 革命忍者世界

唔代表佢老母要出現

打完班，鳴人同佐助隻dup完場就神作
輝夜成part完全on9

是

其實唔畫 四次忍界大戰
留返 輝夜

打完曉 打埋班 再打交 完

博人傳
先嚟 四次忍界大戰
同講返 輝夜

已經係神作咗

博人傳講到邊

咁點解唔係博人傳整個第五次忍界大戰
再加個新boss?

咁既話第四次忍界大戰仲洗打？鳴佐>>其他四大國

第四次忍界大戰
好明顯係用晒火影所有戲碼

五個國家嘅 英雄吖 影吖
仲有啲尾獸 晒冷

輝夜 真係武力通脹頂點

所以全部留返博人傳講
合理好多

去到博人傳全部舊人弱化晒 仲邊好睇

修改後
最後2個打交嘅 武力通脹 唔好太離譜

鳴仔 = 仙人模式 (自來也衫)
佐助 = 半身高達

去到 博人傳
先比佢地變 龍珠大戰

《武力通脹》
不嬲講呢樣嘢
應該講咗幾十年

出第二代
一係繼續可以武力通脹
一係就唔好夾硬出

照計一個文化積累到頂點 到爆發大戰
一咪化繁為簡 昇華左
一咪劣鬥劣 所有頂點死曬 全部歸零

已經係神作

會
其實好on9突然有個輝夜出咗嚟

當一樂老闆死嫁？

終極大boss

班無敵咁濟先要加個輝夜出黎

如果當初火影冇穢土轉生已經好睇十倍